(年經) 分享下第一次反鳩皮係點

我就係日本浸溫泉，越反越多，成個反晒，d鳩屎出晒黎

屌你咩 咁核突

我係有次打飛機 越打越鬆 不過仲係勁緊
見過有d白色野以為自己有病

之後沖涼打飛機 洗走左d
慢慢慢慢就反開左

而家碌鳩好健康
可惜無用武之地

反完扯左 係咁流血

會唔會係咁

驚